痴撚線，個妹妹係唔係啪斷咗手？

線片好似聽到啪一聲，有晒片擺撚到明虐打！

請問有冇人知個妹妹點樣？有送醫院？

我都聽到
有咩必要要踩佢
佢都被捕咗

屌你老母死黑警¡!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!陷家剷全家死絕無全屍!!!!!!!!!!!!!!!!!仆街死啦！!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

cls

睇片佢揸實拳頭唔係太似

屌幾時番煲柏林仔
唔知比佢屈斷左隻手嗰個義士係咪已經比黑警殺佐

push

聽到格勒聲

YES
斷骨就係咁既聲